支那納粹黨正式在河南成立 宣稱將選中華人民共和國主席

唔使兩日就抄家啦
分裂國家、顛覆政權⋯⋯

慎入

可能人哋係真有病

統一統一統一
咪即係共黨附屬

支納粹

之前唔係有一個拉咗啦咩

睇睇佢個黨章 係納粹鷹黎

你覺得有兩日？

參選中國國家主席

民生（包括共產主義）
睇到我一頭霧水
兩者有咩關係

Rip

橫跨太陽系的中華星制帝國

邊有顛覆，下面寫住「本党擁护共产党執政」

Jm9

屌你支旗真係納粹

點解納粹可以容納到共產？？？咩邏輯？

等五毛話俾我知係fake news 先

The Nazi Party, officially the National國家 Socialist社會主義 German Workers' Party 德國工人黨

個名根本係跟住黎起

電莖 mouse / mousepad

諗緊會唔會條痴線佬玩膠